如果有政治領袖號召全民抗爭，你會唔會參與

唔理黃之鋒又好，長毛又好
如果有政治領袖號召全民抗爭
好似一般西方國家咁
連日罷工示威，隨時有人死傷，唔知幾時先完
肯參加既畀個正評

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼
搞革命>報警撚

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

如果有機會做返個好似西方民主國家咁既公民

西方國家公民唔需要所謂政治領袖黎做抗爭

問題係唔團結，選一個領袖出黎都難

西方大部份抗爭都係由政治領袖發起

唔洗選，已有一大堆

供樓大過天
冇份工慘過做乞衣

Why not?
訓身落去

層樓跌點算？

如果係有幾個左膠領袖號召

另加天琦堡主毓民本土派之流ENDORSE
我會

會食花生
我唔想死

錯
當年黃之鋒號召佔領
今日畀人政治逼害
每個政治領袖都要承擔責任